游清源: 「習握手」實有七次，曾俊華仍然有機？！

一隻共匪雜種既血腥臭死人手, 比人握左幾多次, 都要又引用消息人士又考據學咁樣研究, 仲要視之為香港希望所寄

而呢d就係香江名嘴才子, 黃絲頭幾個KOL

真係好撚可悲...

呀～咁嘞～其實有消息人士同我講嘞～其實唔係咁～而係咁嘞～

屌不如話打過茄輪啦

係友咁多年來吹過幾多野

咩8仔料呀麻
得喇得喇

係北京貴賓樓3號A房玩過69

燒山過譽
八仔先係網台界真正柒論巨頭